銅鑼灣要人

銅鑼灣人呢✋🏻✋🏻✋🏻

Sogo

推

狗總出左一排防暴 但幾千個手足已經停左唔敢再行

一樣停左